今日高位 明日低位 今日蔚來 明日未來

麥記加大唔該

今日可以加多個麥旋風

可以再加龍蝦湯

再加我寧願買多股蔚來了

開始多人講⋯

Gel完好收口啦

望到隔離XPEV急起直追好痴線

唔鋸可以沽

Long Term Nio sure win

唔likey可以沽

每日10%
Cv都唔洗send

我就係靠呢個信念
最後決定唔轉倉

今晚起飛